Bitcoin / Crypto 幣Joy 集中討論區 (155)

Q:礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森、Mr. ghost、幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。唔好用不知名交易所例如JPEX(幣少scam黎)
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

Bjoy

唉 屌 156先啱

gg1 5.9, gg2 8.4

又Alice 又鵝蛋 又cake 又雞爸 就係睇唔過眼你地班撚樣周圍呃人水人跌市接貨，自己就穩陣離場，啲唔識野既就比你呃左輸到仆街，尋日仲要水人借盡扮破產黎入市，我屌你老母臭閪呀，社會有你班仆街真係唔會進步只會退步嫁

俾MDG搶走哂啲人啦

drop to zero

臭閪就跌穿$1

scorpiondao rug pull 左？

認真，入定 auto 先，就快黎了，復教

正仆街，升又冇似

升乜

This account doesn’t exist

Beefy 有板你睇

唔改post no 等bjoy

OMG! 又跌錢

好鬼癲 咩都炒一餐

央行好逼呀 0.97%

bifi 插水

Bjoy ar, 點捨得走

又係post155

等緊bts-bdo

又咩玩法

升joy!

cake終於升返少少

通常咁攪都會bjoy

Alt season 準備來了 世人要悔改

不可入市

想請教下咁多位巴打
其實流動性挖礦同直接買幣
邊一樣會好啲

如果波動大，你睇好一隻會升就直接買幣

cake 上番十蚊先啦

一上就會畀垃圾sam dump

如果你睇好2隻之間既相對價格會keep住係一個差唔多既range，或者兩隻有同等潛力，就做LP

3年都無altseason
全部alts 坐哂艇

高風險廢老

Auto 做咩事

Eth 都跑嬴咗btc一年 邊有坐艇

Yes Mr Alpaca.

唔少貨0.07幾買落
輸到仆街
未計其他alts
唔識止蝕既教訓

Yes Mr Sam.

假升到56000
一樣呃唔到我

又想發動技能？

altseason 話明係 season
升一季兩季 坐一年以上不了除非大coin

聞到alt season陣味

auto黎料

剷巴好嘢

蒞料drop to 0

唔信，起碼52K

有d心郁郁想買張3080/3090
有冇性價比推介？

是但買曬佢啦
你買完個價就會跌

雪球都陸續加左唔少yield 既metrics，唔錯唔錯

睇咁淡

倫敦金2 四千幾蚊我有冇睇錯

我都睇52-53k
見有bull trap再放多少少

頭先有8千幾

好癲
真係有賭未為輸

唔係假升嘅話又要輸多轉

scammer

而家冇喇，死咗條心佢

13800 唔知真唔真
Zotac 點睇

等我射死你條仆街

SushiSwap Launches on Avalanche, Bringing Another Leading DEX to Avalanche’s Growing DeFi Ecosystem

過來人話你知
用買卡嘅錢直接買幣比較快

仲有10分鍾bifi 夠竟係豬死定財自

冇得單買㗎，出機價嚟

冇啦
事實證明
點都好都係有錢佬話曬事
好地地一個project搞到核爆都得

Ic

草泥馬死得好慘

唔洗擔心，比d信心支棍

b joy

空氣幣邊有人買架

等睇20k

就係比啲礦工炒貴曬
真心想買嚟打機嘅就冇得買

今轉假升好似alt coin 升得多過btc

1 bifi= 1 btc

唔好gel

領展做咩仲7過avax

牛牛入閘

fatfat

tvl 準備10M

重返牛市

Case 1: eth爆升但你仲慢慢挖緊無貨賣
Case 2: eth暴跌你就輸炒價輸電費
三四年前我就係咁

咁都係算了

和牛5200食左了

4900食左

auto3100又即跌2900

3500食

財自

4800食左（賺番1000U平衡下

執左100蚊

4760賣到

重有野玩咩

4900食了

同埋其實依家defi收益咁高，你放一張卡嘅錢入去，每幾日用息買eth可能仲多

5000 食咗少少 啲人好快手

愛麗屍暴跌
尋日係咪有巴打高追左

Bifi大家幾錢入

我kucoin買

註冊出入金難唔難

係咪升番啦冇事啦

但實在唔知AV時代幾時先到

都係平時個d咁
無咩分別

比人估到就已經price in曬啦

想問個白痴問題 我轉bnb入pancake swap度轉做bifi
而家想轉takeout返 但就咁swap佢個價同幣安爭勁遠
有無得直接轉入trust wallet再轉返入幣安

已經無人提auto

之前為咗買UST射去Terra 開咗 kucoin, 輕鬆買

屌打動森既遊戲
一有得玩 升到100都不是夢

真，farm 定累積下先

得我on9仲揸緊

仲低過bifi

hello goose and auto 死忠 here

鵝蛋將會成為第二個BIFI

等偃上幣安會返到8，9000既
不知何年何月

岩岩搵番第55個post
發現只係27日之前
即係bsc 2月中岩岩開始爆個幾日

bifi 今次半日就升左4倍，下次到自動/賓尼就不得了

玩合約真係好易賺錢
低倍數玩，平倉位set到3萬樓下

個時我仲新手 岩岩開始玩pancake

哦搵到了

想問下有乜farm可以玩⋯⋯⋯

好癲
玩農場玩到平均一日3個post
持續一個月

ifc之熊開啟左地獄之門

u mean 80000, 90000 ? thx 剷巴

LUNA升緊

雞巴，西巴，錶，金條
累死了唔知幾多人

便帶的辣兒

He means 8,90

Rely Asia係咪伏？

你想玩咩先

個時一日有4,5個post

正常收到100U / 1000U / DAY

唔係大路野 伏既機會係高

我今朝120入番賓尼48入番蛋
垃圾fullsail同我八字唔夾

又假升
呃鬼咩

等睇樓

假升到7萬

佢都唔搞好個farm
掛住玩無限垃圾場

蛋點直接睇對幾多US,個網exchange睇唔到U

單stake BNB得auto 有得玩

Binance 係咪最穩？ 難唔難轉返錢出黎？

咁我係venus收息好過

講起上黎好似係你話買cake然後我跟？
我仲記得銅人巴教放入牛牛自動Compound

Btw 其實有1吋教先，1吋巴帶大家賺唔少

唔難呀 食小小手續費 (應該唔洗1%)

i mean差價

唔知點解我全部無中
唯一中係武士

LUNA做咩升得咁勁

唔係左下角粒數咩

剷巴KSM翻家鄉未?

Croco同酒

唔記得左

1寸教真係勁
帶領全post賺幾倍

一吋都成兩個月前

54000 BTC合約, 54400放左

我記得都係睇你日日貼隻牛同kebab
過左一排就個個都玩bsc

應該話只係原來兩個月前
體感已經過左幾年

當時我見班教徒 但我以為好似平時cex咁買賣 唔知咁好玩

兩星期後有vault

我反而靠武士同武士唉3倍左

仲有幾多人係farm緊蛋

唔知下隻跑出係bunny定 auto

farm緊 但係300蚊gg2入場無走到
所以應該歸咗零

免仔，自動你求佢整個single staking pool先啦，講左成個月

自動財自

我估賓

最高注0.798

1/5倍左

倫敦金2竟然未爆仲要識升

我都估係賓，真係今日高位明日低位

可能係蛋呢

佢講明唔會比
話破壞佢既tokenomics (?)

200粒蛋準備全面入場GG3

有3個位, 不如一齊上

佢話整緊, single staking and dex, dex 分紅

no la,update 左， auto admin 話整 月尾

全世界升
乜事

牛市議員

突然又肯
之前有人狂屌佢佢死都唔肯

個陣都未係好知有bsc, 都係就咁炒

其實而家真係應該每隻入少少
中一隻10倍都抵
現價又唔貴（除咗賓尼）

佢唔肯stake auto賺auto, 但肯賺bnb/usdt

賓尼低位黎not a financial advice.

apr drop得勁快

Bunny 65個陣依度都覺得係高位

迷人賓尼太多人引唔住要上

個時我係咁加

抵你賺 依家我唔敢了

bunny-bnb得番千幾今朝BNB得24x既時候好多人入

係咪講緊10% per day?
呢d一定用%計

LUNA

我仲有兩日先郁得, 我想返bunny單pool算

冇錢買
去曬靈魂

farm緊gg2 比左4%老蟹farn到佢個pool爛為止，仆佢個嗅街

仲黎

我人生第一粒ETH係2017年 0.14btc 買

同埋bunny-bnb啲network fee都幾貴下

一定係auto

佢做8個step
有幾步係問pancake mint cake
真係少少貴, 最少1u

巴打你個名

auto萬歲

佢粒GG3 唔會再買

蛋都上到真係嚇死cz

純粹見今朝BNB同賓尼都幾平又好似冇靚既BNB單pool場所以入少少試下

摸頂c

auto今日又真係跑快過bnb 屌咩事

我d busd都唔會再放入佢個濕鳩pool到扣4%,千撚死人

大户

早兩日走曬auto

有deposit fee既pool一概唔玩

d 人諗住auto 會係下隻上binance

吊佢老母真係估唔撚到可以4%都回唔到本

當時d人吹到會flip ratio
而家諗起都係得啖笑

要時間囉但係opportunity cost好大

bunny過community vote既機會應該大過auto
bunny比較易有人氣

好耐冇入泥
點解會係牛牛唔係自動

咩時間eth gas fee先平啲
想swap但唔夠比

Auto

CHR CHZ 已全告玩完

牛牛有歷史掛 又最忠誠 冇好似auto搞heco 死對頭條chain

假升完結真跌開始

on9走左auto先黎升 揼春

忠心新界牛....

豬死了

新界老牛

bjoy 酒

牛牛入咗avax 教了

只會遲到....從不缺席

又要po呢張
把握唔到

手賤18.5開咗合約沽luna

熊巴推介既野，一定係正野

熊巴推薦XRP DOGE

bjoy

Dead cat bounce

LUNA衝上20

現形

唔批准
18.5沽空咗

同我諗法咁似嘅……

新手一問，請問用BUSD 喺 Binance farm ALICE算唔算安全？ 係咪都會驚走佬？

一上binance 就叛變嘅新界老牛 快啲湯咗佢

升返到5萬7，買完，再跌到5萬2

SIL出事 酒

binance你都驚走佬咁只可以用其他交易所

低位增持中

sil真係完全冇用

auto你地係hodl定合bnb lp farm?
單粒farm好似得蛋場有

CZ: 準備delist

minted 10 mill by accident

粒sil插水

驚binance走佬
驚alice個價跳水，啲息大跌

我都玩完

本身都冇用，仲要出埋事

OUR TEAM WILL CLARIFY ABOUT WHAT HAPPENING SOON, BUT BEFORE THAT, PLS MAKE SURE THAT YOU GUYS ALL REMOVE YOUR LP, SELL YOUR SIL IF YOU CAN.

Auto certik audit 一完，搞掂晒single stake, 上埋binance, 好舒服，audit 應該月未前有結果

Binance 唔驚，但係，係咪會驚ALICE走佬？ 唔識衡量Binance farm幣嘅風險。 見你地講三月頭有啲幣rug pull左，驚驚

利申，未farm過幣，得USDT喺手做定期

....我見到你驚d

DYOR
定你係假膠嚟

佢話value問題

!!!!!!!!!!!EVERYONE, THERE IS A BUG ON VALUE VFARM UI. A HUGE AMOUNT OF SIL REWARDS WILL BE AWARDED EACH BLOCK. PLEASE WITHDRAW YOUR SIL FROM LP NOW. IRON TOKEN IS SAFE. YOU STILL CAN REDEEM THEM LATER ON.

雪球場個auto compound池似乎唔係太好farm?
佢雖然auto compound但係收成20%手續費...
同埋好似冇雪球拎? 因為佢只係auto compound LP
而唔似auto有multiplier?

Chz 散水

多謝

初入幣圈，多多指教

你係binance farm啲錢好似係放係binance到
你係出面farm，啲錢就放係個farm到，咁就高啲風險

你個情況就算alice執笠走佬，最多都係alice drop to 0，姐係白farm，但係本金應該都仲係到

應該係咁

堅淨係買過USDT, BTC,ETH都未買過

又跌？
仲鎖緊未拎得出嚟

屌臭貓翻版

唔係跌咁簡單

我理解係
Alice drop to zero 的話，當BNB 無升無跌
本金個值應接近跌一半？
我都驚自己理解錯，有無大佬講解下

屌走遲左

Farm野係咪起身fame訓教收？

buy the dip會唔會財自

咪搞啦你見貓返生未

點解你會咁理解
依家唔係BNB/ALICE

屌那星 訓之前set左XRP 0.46止盈
起身升撚到0.52

LUNA冇跌過

又多隻獨角貓

等等佢跌你就唔係咁諗

好驚 我依家全倉

今晚AMA
但份audit好似仲要等
條team話控制唔到幾時出到

邊間exchange有得set止賺止蝕？

佢個個應該係單stake busd黎farm alice而唔係做lp

所以應該唔關bnb或者lp事

binance

即刻跌

買錯mir 原來要買luna

係咪你聽我講話上到 20

唔會的，只要幣安唔執就冇風險

一兩個禮拜

幣安唔執就冇風險

英雄所見略同...一定分注入....

ALICE嗰個單pool嚟

央行0.95%

set 240 食唔到bnb

我當日就係買唔到mir唯有買住luna先，點知on99真係會生鈎鈎

又準備bjoy
坐穩

好彩有見到你講 我又定一定
同埋佢今朝跌唔落 我又加左倉
不過我每次都會爭少少先到目標價
跟住就會跌 所以我都走左9成半 淨反少少利潤由佢擺

呢到冇乜人有sil?

好多間都有架喎 幣安個d囉

我都諗過買luna 諗嘅時間好似2蚊唔洗

兩蚊放晒 依家準備跳樓

你地都好撚勁 我等到$9先識睇呢隻野
之前SH臭閪 同ada
兩個都臭閪

幣屎一日 人間一年 個個都已成廢老入黎逼爆央行 再加上跌市

sil咪又係用黎比iron/busd班人dump
本身又冇咩用
要黎做咩

你好似入左一千粒

CHZ 就收皮咁

cake又準備穿$10,有冇咁撚廢呀垃圾

又比邊隻千鳩左？

黎明前嘅黑暗最L黑暗

鐵礦

全部幣都好垃圾

輸幾多

就黎頂唔順

望到 N 仔咁 你就知咩都有可能
提示返 未有英超球隊

又B joy

MDG2可唔可以捱到兩日
我cake好傷要靠佢回本

但0.5x真係好吸引又想入番貨

熊巴隻牛牛上左幣安

快黎救市

幾錢買

其實我都係睇值搏
依家黎講我80％喺binance 收息、20%喺defi
萬一defi total loss,，一年後binance 收嘅息都可以cover 返

等英超黎救....有英超就訓身all in

平均11.5-12左右

鐵礦你都中？

謎之勝利

利申：一早無哂

做緊野無睇一陣就走唔切

你同唔見硬碟咗差唔多

hbar 係咪已經玩完

差唔多價 等睇出V2

luna終於返到18.6
差d爆倉

落埋地獄啦

中超呢

又一rug pull

上2可期（人仔）

alice 同 beffy應該都差不多

d央行個個都話搞數字貨幣，usdt係唔係等收檔

點解將合番黎LP解哂但計bnb仲少左錢
妖幣無乜升跌架喎

同意

識買買n仔

初入幣圈想請教各位幾個問題
1. 如果打算長揸ETH 係咪其實而家個價隨便入都得
2. Binance 流動性挖礦 BNB/ETH 係咪都係放喺到幾日收一收就得

咩0.5x

我曼

chz

呢隻咩嚟

Dollar average 咁買啦

Yes
不過分注入穩少少囉 一買完即刻跌幾百你接唔接受到

CHZ有得farm?

@ironfinance

日日有新人

呢隻我睇長線

無野了 自膠
以為講緊multipler

sor，我指現貨usdt價

我利...

玩農場玩到見到啲x就好敏感

bnb特價時段就完 建議大手買入bnb

有咩咁正？

找一找數先好嗎

畫個圖黎睇下先呢

Agger

49000

係唔係剷巴啟示？

今次唔爭
最好隊隊出齊

圖都冇

臭雞咁多好消息都係妹下妹下

又bjoy

直頭跌緊

BSHIT 一日現實一年啫
點解連個post number 都成日穿越時空

唔穿1蚊算好好

臭雞=Ada?

親生仔PCS rug pull 人
多多都唔夠跌啦

唔同 consensus protocol
IBM + MICROSOFT + GOOGLE
有人流出話 FBI poc future currency project 都係用佢 唔知係咪假啦

再入少少link

Cake依期威水

Sor , 係我自膠以為LP

有Big Corp 究竟有優點定缺點

tenet，其實而家升緊市

有冇大佬知binance 到底點完成個facial verification
我搞左一個星期都failed
Online suppurt 個chatroom 又冇cs 覆

個support 垃圾黎

係咪你上傳張自拍相同真人驗證差太遠？

咁奇怪 我一次就過到

我係即刻開cam 影個張自拍 再即刻verify 完全唔明點解會咁

巴打面容扭曲?

點搞我直頭開個新account 但佢又話我之前響個舊既account 入面己已經verified 左identity係咪唔駛旨意用binance ?

巴打用iPhone?

謝謝大家

開始試下farm下嘢先

我已經係同一個set up 影架啦喎 樣衰又有罪咩

有冇戴眼鏡 試吓唔戴

係， 有冇降決方法

好mean
應該唔會掛，我個時頭又無梳鬆又無剃，食住早餐都過到

剷巴你又真係幾高J

合約定現貨？

冇個自拍冇gel 頭， 已經試晒 有gel 冇gel 同埋紮起晒d 頭髮 都係failed

點解

張相個format 唔啱

姐係我中左bug?

可能個cs想睇多幾次你真人

現貨，合約一早爆晒

見左一個星期仲唔夠

自拍一張上黎 我地睇下咩事

iPhone default 出heic, binance 好似唔收

venus冇btc colletaral 邊樹抵玩

點又長渣又走

應該唔會架，我都係用iphone。

身分證有無影哂底面？

bjoy了

其實咩係 colletaral

借錢平台

ALL IN山寨，go big or go home，我欣賞你哋

誇左 熊市咪見翻

但其實chz 升到0.85 已經係TOP 20黎
你地覺得佢值唔值
但ADA係頭5

你話呢

0.85個陣就係見到咁撚痴線，升到咁急就即賣

想換定一舊stable coin，等時機再增持btc 同eth
Stable coin 你哋揀usdt 定係busd? 定係兩隻都冇乜分別?

chz升十倍

我衰貪心想食多次就損手咁走

[Forwarded from 📡 Value DeFi Announcements]
A quick explanation on what happened to Iron.Finance pools.

There has been an upgrade on FaaS, in which the reward rate is in normal integer instead of Ggwei as before. Unfortunately, Iron.Finance team was unware of the change and updated Iron vFarm pools with reward rate in Gwei. This caused the pools' rewards inflated by 10^18 times.

The following address took advantage of the mistake and drained all SIL rewards and sold to the market

It was nothing wrong with the contracts code from both Value DeFi as well as Iron.Finance.

Value DeFi and Iron.Finance teams are discussing on resolving the consequence of this incident.

又拍片又影相終於verify 到

又bjoy 酒

BUSD 行BSC鏈更方便，而且有幣安靠山

你咁穩陣嚟計 去google background check 吓usdt 同 busd 嘅新聞
包你10分鐘唔駛就識答返你自己

always DYOR

又有個場Rugged

睇返Bitcoin日線，
左肩已經成形，
頭部應該哩兩日會出現。
之後右肩出現咪，
就完咗牛市，
準備大回調返3萬。

Same

又黎一個p牌圖表添

要用Uniswap先買到?

用uniswap都係幾十usd姐

不過如果計埋賣出個次既gas fee
其實一來一回都$140 gas左右

其實我唔明點解 XRP 咁高

大戶遊戲

邊個？

藏頭詩? 睇咗咩投資就準?

半個頭都未出現

師兄好眼力

咁睇枉子華好似專業d

似插落去.. 三年後見

完 三年後見

跌幅持續，
頭好快就出嚟

美國佬瞓醒 chz好似有返少少起色

你唔明就證明你唔係買佢嗰啲人

汪子嘩？

唔關事

唔關事啦，陰啲陰啲咁跌

美國佬起身無好嘢

果陣真係好close
好掛住btc dominance 30幾%既日子

呢幾日日日都係美國佬救市喎

做乜次次回調都有新嘅圖表派出現

[url]
XRP 爆上$5集氣區

[/url]

唔該巴打

Luna呢個勢係咪太痴線

好似仲癲過當年flow

當然係以正幣計，妖幣升跌以秒計

真係唔好笑人
隨時我哋3年後都比人笑緊

互相切磋冇壞

有新 project
同埋你入 station 會被 SH 21 日

左肩同個頭一樣高好似講唔過去

2130

農夫最想種子健健康康
最好唔變
全球最穩定cryptocurrency LINK幫到你
拍埋佢最好嘅兄弟AVAX
pair LP種甲仔
本金唔升、唔跌
冇得豬

圖派大佬閃巴

睇唔明 但希望央行唔好犯同樣錯誤

睇錯單位

又假升

點樣呢兩日出現頭部呀，兩日多得兩支燭，你個頭係畸形既?

bitcoin is scam

新手有d野想問下
usdt 係咪=usd 1:1
係咪要用usd/hkd 買usdt 再用usdt買btc 咁？
同埋 幣安c2c 果個姐係點

有巴打重倉 要去英國架

但如果係頭肩頂 頭都未做完 依家唔會叫頭肩頂
依個圖叫上升趨勢中回調
頭肩頂要做哂個型態再加破頸線先會轉差

usdt係=usd 1:1 (如無意外
幣安C2C姐係喺幣安開order，然後用轉數快轉數比人，人地就經幣安比幣你

唔係exactly 1:1, 會0.999x-1.000x 咁上下浮動，不過個波動細到可以忽略，買得多先會見到個分別

c2c 係你同某個賣家買，唔係幣安賣比你，不過幣安會幫你鎖賣家筆錢直到你同佢都確認比咗錢先會放比你，賣果邊走數你可以上訴

係

c2c想問啲咩？
其實幣安個網都有講

唉成日都做錯決定
都係做廢老算
bitcoin 3萬先叫我

唔做動作最賺

三十萬再叫你

隻閪手成日忍唔住賭錢

次次有Profit 就走去亂玩
永續蝕完回本有賺再蝕 屌戇鳩鳩

睇到好灰，每次見到升，都知道係假
個心一直諗仲要跌多幾多先到底

set alert 瞓覺

三年後見

扑暈自己兩星期再睇

理得真升定假升，最好Luna 一路假升到30

仆街了
垃指似想轉燈

BTC再跳水

呀剛快上

我見左 佢就講 用c2c 同認可嘅買家買就安全
缺點就係要等30分鐘
姐係用我轉數快轉比佢 佢就比usdt我
我用usdt買btc 咁？
情況就好似我買點數咁？
買btc 呢d加密貨幣 係咪一定要用usdt 買？

你地重倉？

係

唔一定要用usdt 買，好多交易所都比你用usd 買，只係幣安佢一開始係用usdt 做交易對所以市場深度大，買賣價差細

2x-30呢個價入到就入定
壓彈弓壓咗好耐
用free money入完合LP farm多啲

高J左牛牛

160000粒

有冇機會上到ath?
但似係出platform/ audited先會
得個AMA難炒作

佢依家係印多左1000萬喎
個project已經永久受損你想點返生?

幾錢？

buy back返一千萬

錯過bat true復活係我永遠既痛

3100入

有排等

3100 等BnB 破新高應該解套

開bot瘋狂上網睇廣告賺翻bat啲錢

你追下post先...

又b joy啦

so9sad

其實usdt 同usd 1:1 點解仲要用usdt
目的何在
同埋我想問吓大家係咪都會拎出黎放係cold wallet
定放係幣安到

ZRX準備爆一波

唔想煩就放Binance wallet算啦，佢執得嘅話，相信成個幣市都玩完

牙肛好似上緊了
留名睇又俾人Dump 到0.09 直到Audit 過

等Audit 完先啦

師兄睇得好準

何以見得？

All in BTC 係最有效嘅戒賭方法
而家我淨係keep 200 u嚟賭

Maximizer PancakeSwap Farms

The Maximizer farms takes the profits that come out of the original compounded Pancakeswap farm, and puts it into the CAKE auto-compounding farm, in order to give you a higher apy, while protecting your principal. There should be a withdrawal fee of 0.5% if withdrawn within 72 hours. With the Maximizer Farms, users can claim their profits, without exiting the farm.

只會重注有信念嘅幣
btc eth link avax

thz

你有咁多錢buy back就已經係財自，搞咁多嘢做乜

Same All in哂Eth，剩返200鎂玩合約，2日就賺300

想問有咩途徑可以知道嚟緊會有咩新嘅幣上市？
除咗Alice dego 呢類喺binance宣傳嘅新幣

Twitter

草泥馬就上番一蚊

其實係咪可行？

開10幾個vm

估架炸，我知就晨早發左達

咁撚癲

0.5

你平時都po唔少賭場啦

抽ifo

我諗佢想講ico啫
google下好多網有寫upcoming有咩ico，多到睇唔哂，要做好多功課先扑中好野

而binc算係幫你filter左d炒唔起既垃圾，但好多時上binc已經係n手飯，事前已經炒起左幾倍，呢d就自己睇路

倫敦金2一日回本

想炒新幣一上市個波幅
E.g. Alice dego我都趁佢一上市果條超長陰陽燭賺左啲
定係其實唔係隻隻一開波都會升好多倍
利申新手

定係佢講緊presale

Lock一半wor

post push duck ho slow

一開波直接買倫敦金2都升咗5,6倍

*頭

而家佢keep到一日就有機會回本
好想入

要lock真係不了

賭場可以入十蚊廿蚊嘅啫

等下囉

依家先發現alice有合約玩
即沽先

都是三萬又唔敢入

終於有少部份回家了

坐緊Uber 去ifc ，冇辦法覆post

岩岩先記得自己中左oxy

可以睇呢篇了解下唔同stablecoins背後憑咩peg美金先

Fat fat， 十倍起跳

屌 10點睇住既話 賺仲多

入就一定敢入
驚唔到價啫
見過btc 5000驚咩跌到3萬

係呀 千幾

想買

good name

Rip chz

悶到

Avax

一吋=stable coin

Ada先係

上市第一日唔係包升有可能一上就插，有可能頭一個鐘爆上跟住就freefall
，如果d錢咁易執冇人輸錢啦

簡單咪follow哂binc所有announcement channel搶入

LINK跟上

LUNA 上到20

各位LUNA 睇幾多

短期目標價$20 已到

30

咁進取？

冇頂，6月前3位數

咁撚進取

Dodo

0.4入

好事來 個價仲頂住6k 箅唔錯 定你想唔lock一野到，0.001？

搞咩呀 Ada

farm既時間係味咪朝入晚出？

咁強

到底farm使唔使朝入晚出？

？？？

見coinmarketcal 話嚟緊會喺 BitMEX 同 Coneal 度list 可能關事...

如果黎個2018咁既altseason係有可能
果陣求其一隻alt都升幾倍

scam場咪要mon實
正氣場可以長期發展

臭雞終於升

Eth準備重返1800

Ada 爆緊

1蚊大手撈ADA

觸底反彈

已到

Ada 教係咪要重新集合喇

Ada碌嘢長到

睇ada之前個幾支針，永遠上唔翻前頂，爆一日就會派翻落黎

一半倉都係ADA
而家先肯郁

Ada 目標$2
Ada教 喺老母西捐返出黎啦！

咩都升 係BTC D飛仲未到

屌ada 又比人一棍毆落黎

假升 唔會中伏

嘩，岩岩先屌Ada係stable coin，佢有反應

信念！

屌多啲

左一巴右一巴

狗幣升空最後召集，兩次都tip中。

Emin新project

ADA 最叻假高潮

重倉ada既巴打唔好撚走呀 咁難得升上 SH!

10倍幣左

Alice 加密貨幣上市暴升 60000% 網民瘋搶2分鐘賺85倍

咁堅 真係坐 火箭

Total supply is 1400

Helium 上到8蚊都無人講，咁就我講
（gel頭mode）

twitter 問佢airdrop佢真係會sd

ada/btc breakout
張圖好靚

7k入mdg
轉頭變5k
F5下又見到6k
真係會心臟病發

chz係咪要插到落地獄，好想撈小小

ALICE幣

別人恐懼我
nit a financial advice

LUNA插水

Liquidity $632.86

大佬未企穩56000好多升完都回返去

Oxy gogogo

堆altcoins應該仲有得上
btc drop 咁多其他altcoins都好似冇大drop

插極都唔會跌多過兩蚊

LUNA又彈返上去20

落返15 以下啦
我想加

Binance scam chain

尋日仲賣左堆alt避險
點知btc插，堆alt照升

買夠1000粒未

得500粒

Set $2.08 啱啱放到

我都係咁玩
見到唔對唔，結果急急腳轉返去altcoin
靠LUNA同XEM食糊

AUTO 今日升咗 25%

賣晒 去玩bifi
升到一百幾percent

bifi 又咩嚟 跟唔切

牛牛

納Dee

原來Reef同Sam開緊片
summary:

今日多軍3次突破失敗
3次介乎喺55800-56400
明顯空軍重兵守56000-56500
短期多軍難以破線
繼續睇回調

BTC dominance 繼續跌, Altcoin season係咪要來了

睇跌穿日線先有力彈

LUNA開始跌

呢個post 既人都痴撚線,玩埋d 妖幣隻隻跌足一半

1inch

跌番落17年個數就正

加倉

佢上得番新高先算
成日pump and dump

好似冇力升

正幣都跌，豬死左

坐緊cake 同bunny ，專心做農夫

ADA

Ada做乜事

愛是不保留

衝呀 一寸

呀剛又冇力升

扑暈自己等Audit 完先算啦

依家買1⃣️寸 仲嚟得切

ADA大棍

明明只係買咗呢隻野幾日
好似過咗幾個星期咁

ADA上Coinbase

條嗅雞沖緊，吊佢老母

上呀臭四

Chz死因無可疑

屌，cancel唔切ada個sell order
淨係執左杯凍飲

爽，食咗一轉ADA

bjoy就快到

上Coinbase

幾年啦
我地全部都穿梭緊時空

吊你老母等左咁耐冇$2都唔撚收貨啦仆街

跌左咁多

沖爆佢老母個嗅西

Ada次次都係逆境波爆得最勁

都唔知有乜咁大件事
Binance都上咗咁耐

所有人都知上親cex都炒一轉，所以一齊衝入去玩音樂椅

快啲落返一蚊啦臭四

1蚊無入到貨我唔j了

大部份美國散戶得Coinbase但佢好少list幣，所以一有新幣就會炒上去

想問venus爆左borrow limit係會成個collateral都俾左佢
定係會賣collateral 還完有找嘅比返我地?

莊家都走左佬，當然冇可疑

就嚟穿0.5

放左ada入chz 想死

賣仔勿摸頭
呢啲錢賺唔嚟

ada 好似仲有力

等上$2

唔會啦

酒

咩事一野跌左

一嘢燈返起

尋日$28 高J咗 ALICE 位巴打而家一切還好嗎?

ada重返1.4已偷笑

支棍縮晒

大佬要生性d 啦係54000 56000 停留左好耐，成個月

回乜鳩呀死嗅雞

1.28條棍一嘢無咗

散水

音樂椅

吊

渣ga

3年後見

幾分鐘貨仔

呢個要等佢開始有Dapp用先Gel 頭好啲

呢位巴打點解感覺成日中伏你都有份咁

EmiQ巴有冇入？

我都唔知

試下少d fomo

次次有FOMO幣忽然散水嗰陣永遠都見到你個「吊」字

d仆街朋友叫買囉，米沖左入去，仆街成$1.3買架

你會唔會認錯人

企撚仆$1.2先，聽朝訓醒比個$2黎

聽日加凍飲

坐貨啦，唔好成日又出又入fomo

冇呀..係誇張左嘅講法但真係成日見到你

唔驚 下年上1.4

我仲聽朋友講買撚左隻eos真係吊到佢仆街

你朋友係咪成日自己入哂場先話你知架

佢地都真係買左架，一齊坐，佢仲入左幾轉，又話特破又乜9，佢再叫好在我已經冇晒錢，唔係坐得仲勁

Do your own research

咁嘅話,你跟呢個POST啲人一齊FOMO都好過同你班FD一齊FOMO..

朋友有冇話埋你知幾時放

是但啦，做朋友有今生冇來世

真係收左皮，吊佢老母，三年後見

你咪再刺激佢啦

幣市一日如一年
1.3唔怕嘅 我1.25都入咗

好似樓上巴打咁講 Cardano 一launch Dapp 個價就會好D㗎喇（應該）
開罐啤酒啦

飲緊

你唔好比我估中，一陣佢老母就黎第二波攻擊上破$1.5

cardano 今年唔止1.3嘅
但短炒就真係唔好揀佢

利申： 現貨SH撚

你沽左？

ADA 已經係最sh得過嘅alt
仲係bull market cycle嘅話真心冇咩好驚

咁有前境既好東西當然唔賣住，聽日$2考慮下

1寸頭肩底爆上

聽朝一齊數錢

我yoroi stake 緊ada 未驚過

Ada喺依幾日回調都維持到果個1蚊鑽石能量閪就知其實根本唔洗急住放 除非大佬大回調既姐 alt coin黎講佢個價算穩

對比返佢大算果幾次既成交量 依家連一半都味到

蛋糕蛋糕

終於識彈

Ada 真係唔洗怕，等綠棍啦

升但唔夠volume唔係好事
聽朝起身應該企倒1.15樓上嘅

訓醒都$1.5,我去訓先

點走佬法？

大家會唔會成日有種感覺
覺得一瞓場就會俾人RUG PULL左

唉屌

蛋糕苦主區

唉納DEE苦主區

升上最高點果刻，我望住有一個sell order食哂大半本order book，幾千萬貨，仲唔係莊家走佬

提過幾次冇人理

dex volume個個網都唔同
邊個先準?

日線volume 黎，每日早上8點一碌
依家先3點 睇個勢有可能仲有一波衝
如果衝多獲上去之後我自己會睇位放
因為睇返前幾次既升勢咁樣大升之後黎緊兩至三日都會返轉頭少少
我選擇信歷史
回完行平返一兩日再入
等星期六日大佬升上去果時帶返郁佢

唔衝就繼續hold算

個fd係咪叫汪子嘩

俾我 up 中

真熊市 index

BTC

BAT CLS

升到變USDT

大家celcius借邊隻stable coin？見佢usdt行erc咁撚貴

原來 compare to eth 係歷史低位

BAT 一野加 30% 再一野上 40%

有幾百粒bat 又可以加錢凍飲

chz做緊大圓底 準備爆升

快買chz

你畫個底喺 $0.4 喎

luna 真心 cls
不過個 group 好多傻散

BJOY已完

AVaxxxxxx!!!

5% 倉

穩定過usdt

牛牛有heco bsc avax喎

avax 都有

我就係聽你講所以輸到仆街

佢講10次有11次都錯

屌 信左你 真係輸都仆街

有上破跡象了

隻Alice short左一晚都係無郁過，又低volume

你不嬲買咩都輸架啦

佢靠俄仔一野反枱

唔係 買隻隻都賺 係信左呀教徒就輸輸輸

你地係咪搞緊笑

低處未算低

吓，你聽佢講?
我以為你知佢燈過剷神

由佢 輸左$40000
追得返

輸就瀨鳩人

avax快爆上 要拆LP

等埋我LInkkkkk 好嗎

真 bat唔敢玩太大0.8走左

唔洗訓醒，上次 酒場 岩岩睇完價，去屙篤尿番黎就rug pull 左

link跟下佢個stable coin老死ada郁下啦

好耐冇問，過左一百個po後，津巴仲有冇咩心水coin

當年記得你提過link yfi aave

竟然真係有人入EOS?
連我呢個18年hold到今年嘅死忠都前幾日走左換馬luna

bat 真係唔敢 all in

eos 18年果陣吹到幾大
點知淨係搞marketing 真係technical development又唔做

0 product?

娘子 出黎睇假升

咁長情

我入咗10%
ADA 5%

都係smart contract野 但又冇乜突破
班dev又廢 d project又唔掂
俾ADA DOT過曬頭

名已加BAT tag

Batman

又救市

5月27日，根據中國電子信息產業發展（CCID）最近發布的全球公共區塊鏈技術評估指數。該評估旨在評估市場上最有效的加密貨幣; EOS排名第一，而Tron和以太坊分別排名第二和第

剷巴 你呢句同燒山終於理解到自己有幾燈力無邊 而發功解救眾生 異曲同功呀

剷巴醒咗兩日啦

NTF + gaming

BNB

BAT 上埋升幅榜

雪怪就嚟 drop to zero

時機已經成熟 上呀AVvvvvv

啱啱出咗1inch v3

eos技術係好
但bm冇心搞走埋佬

BM？

但個價

Mana = NFT + virtual world
好ready player one既感覺

大家覺得ADA有冇升值空間，見佢講到隻Coin既概念幾好但係暫時好似未有一啲大既project? 有冇大佬可以指點下新手

1.28

Ada

market cap 大反而唔好？咁唔會代表穩定啲咩？

一陣見下bat 又係咩嚟先

因為BTC係一哥
D人想像唔到alt coin market cap 會多過BTC

但係ADA同BTC 比唔係仲差好遠咩

Ada $30 已經過BTC
即係d人覺得水位唔大

上世紀既公鏈 都唔知點解咁多人吹奏
條team都唔知收埋幾多貨
要爆得起 一早同eth齊名啦

Auto 復教熱烈討論區

BNB 假升

絲打有道理

上完binance 先出 heco

SFP

ada $6.44就會追到eth個market cap

但你睇番ada連goguen都未搞掂 咁其實好難會值eth既3份1

有冇人買XEM？

ada升咁eth都應該唔會停係到下話

你個名

eos個創辦人
之前2個project BTS, STEEM
佢又係玩完就走佬

復你老母 我9000入 farm 緊 幫補下

就黎一日完唔到一個post